男拔小學部有家長確診 中小學明起停課

拔萃男書院校長鄭基恩在學校網頁公布，小學部一名家長確診新型肺炎，考慮到學生安全，該校小學部及中學部明天起停課，直至另行通知。

校方表示，原定明日舉行的考試亦會取消，稍後再通知考試安排，校園將進行全面清潔和消毒，建議學生留在家中讀書。

全港停算啦屌

你地班離地同深藍深紅仲唔收皮

以為全港

直接停撚佢算啦屌 都7月啦

男拔中小學部

我要去海洋公園

拔萃男書院中小學部星期三起停課

拔萃男書院宣布，由於小學部有一名家長確診感染新型冠狀病毒，考慮到學生安全，決定小學部及中學部明天起停課，直至另行通知。校方表示，原定星期三舉行的考試亦會取消，稍後再通知考試安排，校舍將進行全面清潔和消毒，建議學生留在家中溫習。

另外，位於海泓道的油蔴地天主教小學宣布，一個與校內兩名分別小一和小五學生同住的親友，對病毒初步呈陽性反應，正等候覆檢，為安全起見，學校明日停課一天，以作徹底消毒及清潔。保良局林文燦英文小學亦宣布，一名六年級學生的媽媽今晚初步確診，學校星期三停課一天。

原文網址：

又多間保良局林文燦英文小學

樓股又gogogo 啦

痴撚線, 家長確診都要中小學一齊停, 比美國聽到實笑死

本身呢間學校學生
返同唔返對學業成績唔大影響架啦